港超聯｜富力勢退賽 貝鈞奇：難防同類事件再發生

貝鈞奇今日接受查詢時指，至今沒有收到富力正式退賽通知，並重提復賽前的操練風波，「復賽前富力對操練場地有點不滿，並揚言退賽。當時已解釋過，並沒有針對富力，足總盡量配合各球隊。」

之前已經俾蓄力用深圳做主場
過主啦

唔鍾意?QUIT港超囉

好似虫國咁，又要嬲又唔走，以為自己大曬

之前有球員拎唔到簽證去富力主場踢

廣州。

富力地產要收水